今次開槍呢單野 個黑警會唔會俾人炒？

濫用暴力 眼界又差唔識瞄手射
附近又咁多市民 忽視流彈威脅
仲要殺左一個人 佢良心過唔過得去

封鎖
上一頁

擺明假膠扮盲反啦

我同連登仔立場一樣反黑警wo

點只炒
個黑警應該自殺啦

屌那星反黑警都五毛

樓主幾耐冇上連登？宜家興撐警察

比人斬嗰個係你就唔會咁講